我同雲加既關係就好似朋友咁

有人問我地迷雲黨同雲加係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日雲加已經退休，我地都會祝福佢，守護佢 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意雲加，我只可以答你，因為佢係雲加

沒有雲加的第一天 雨

樓主願唔願意用僅有嘅頭髮換爺爺留低

死廢老 返屋企拉拉鏈啦

都未走

睇完新聞我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左真係好心痛
點解點解你地要係咁反雲加
雲加做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害
琴日我已經好擔心佢一把年紀都仲要深夜教波 你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過雲加既感受呢幾個月係球場上都顯得好唔舒服啦已經重要反佢想點呀

雲加雲加雲加加

其實係香港, 你要認你係一位迷雲黨唔難, 你要係人地面前認你係一位迷雲黨先難,
需要一份勇氣, 只要你有呢一份勇氣, 你就可以叫自己係一位迷雲黨,
點解要勇氣? 香港反雲既情緒其實都幾高,

當父母反對子女睇足球, 你願意跟你父母講: 我喜歡雲加所帶領既阿仙奴
當朋友恥笑你毒男, 你願意跟你朋友講: 我喜歡雲加所帶領既阿仙奴
當朋友話雲加前四都入唔到 你願意跟你朋友講: 我喜歡雲加所帶領既阿仙奴
當朋友話你瘋狂, 你願意跟你朋友講: 我喜歡雲加所帶領既阿仙奴

其實就已經可以話自己係一位迷雲黨

至於點先可以做到少女時代所期望既迷雲黨
其實佢地都冇正式講過,
不過其實間間單單講: 做一個好人

我願意

弱智咁係上下

果三條毛當香咁裝比雲加就啱

Dllm 咁明張目膽咁爆閘 食屎吧! ! ! ! ! ! !

打哂冷震

佢未死

有冇泰妍最憎機場果段, 成段潮文最深刻呢句

樓主好波！

人同狗都係朋友

你同頭髮嘅關係就好似樹同葉咁

尊重

雲加最憎小型飛機就係咁解 個個好似百萬富翁咁夾錢租飛機 輸波都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用飛機標語羞辱到雲加？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為廠迷 雲加呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時無打到架飛機落黎